Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 453 改盾呀屌你老母

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

topic

原來一早開左又沉左落底

lm

快啲派野

LM
只可以LM，未有新野玩

Qui gon

我都想收返隻
完全無人放

支持！

派貨時就會有

Venom 重點係個真人 純果隻嘢堅無趣
等於mysterious 無真人頭

對上一次拎貨已經係19年年尾隻MK7

佢個頭雕表情係mk50 比thanos 插腰，唔應該配85

我係mk43 reissue

係2號...

大超

調返轉，唔中意eddie，
電影果個更加唔中意

Btw，我差18分鐘，呢隻野無乜人訂都無得全派

CM DX
THANOS平民首日等到佛誕都未拎得

慘

有啲想放
1/6開始無位擺⋯

派左4個月
首日都未派完係咩玩法
想知隻野開左幾耐訂

800雞頭雕 幼想下

三個月最少

不了

有原色不了

仲有SL嘅？

不了 隻色咁怪

SL已經變咗RB店長啦

隻46一間又係FB大量出現

根本買唔到一早睇化哂

現場探子話炒家已經全面進場

炒狗排曬隊
秒秒清

47配件頭雕完勝呢隻吸引力少左好多

炒狗又賺千幾 咪話唔和味

有冇人要ca46

希望聽日仲有

有46 47要多隻同模又少配件既做咩 要同樣既都要mk7/mk 50啦

有？

你講上面個4隻我都有曬啵
試下搬多隻model出黎睇下我有冇

我意思係有46同47 2隻同模既 唔會想要cca 46 除非你好中意隻色

留tg

依啲主觀野係必然架咩
同埋我問有冇人要 又唔係我要 同我講jesus做咩

又可以開飯

搵唔到

我遲入
42,43,45,46都無
47因為想過兩日出埋糧先去訂結果截左
食左炒收單

好慘

小氣炒狗sun ho一陣又話比人狙擊

可唔可以問下仲有幾多到

47係有改模，但只係小改，
其實呢個時世，有訂85既，
重點會要cca46?

大陸都無市場

點解咁多人搶se2

訂47rerun好過買ca46啦
配件多咁多

可唔可以留tg 我等緊你

真

who要來了

共國冇 香港市場大把
見9流區D人見到IRONMAN有現
衝去買

想問下佬味隊長高唔高汁 見人放1300有興趣衝

淨係個頭已經贏CA46幾條街

我印象中47同46ca 同模呀麻
46同47好似你差大腿幾條刻線？

有人加兩百想收我隻野
我都廢鳩事理佢

RB冇曬啦?

最後一隻我買左 睇住有全家人想買都買唔到

全家人一人一隻自玩咩

又有孝子

又阿婆買比個孫？

出面放都唔止收200

如果全家一人一隻買到 放出去咪話唔爽
岩岩有FD問我要唔要
我都話唔洗

CCA46都搶,到底有幾餓

同埋唔想做jason

46就狗衝
46CCA就不了

個人覺得cca46又唔係真係咁差嘅比上不足 比下有餘咁囉 係配件少

同模有47
同配色有85

要佢黎做乜

炒

又有飯開

人間有愛

換飯票

近排都見班炒家加幾百收47單

其實早日見到有箱上20/F
我已經覺得會有
今日12:00去訂Gwen都特登行左去TH望下
估唔到係RB

同黑ca對打

我尋日都去左轉TH望下
去親乜9好野都冇

呢穫發發cca46放3800真係放到咩

有無辦法反轉隻嘢凳返出嚟

唔講以為今次第一次出

on9

夢想價 3800

佢好似卡死左入面 好似上次FB個位CHING MK43面具咁樣

Btw rb又有stan lee

一直都喺度喎

我好耐無去

cm派到邊？

今晚玩具AV爆多次HB

有個後生仔

等佢po上youtube一定要睇

starlord頭 原價徵見到

專揾老人家排隊既炒狗

我認得佢，上次我飛的去RB買Mk5，睇住呢條友連埋兩個老嘢一齊排，手持4定5盒Mk5
好彩我最後都買到...

肥仔好快手

Miss jor

原價幾多1500?

又可以睇我德

係

撐tiny間藍到發黑既垃圾

等出mk2算

正 轉頭carousell又見到佢放4000

食飯先睇到有ca46，再見到facebook有風都知賣哂

呢隻嘢我買過放過 可以話你知買唔到無損失好似乜50dlc咁

隻肥野煩撚過閪,收爹啦

但我冇46同47

47 reissue無訂？

出左國，番到黎截左

咁買嚟當摸下4647嗰body都ok不過最好原價入食炒唔值

所以我都冇追，就係等原價。這些機會不是屬於我的

玩具AV 爆HB
食花生

唔知 RB 聽日仲會唔會有

依家動漫節d單都無人要

寒冬期

裝左燈搞埋 USB 供電

兒家收單都唔係好貴者

覺得成隻最靚係個盒

邊位巴打

笑到我gap gap聲

應該好快

早幾日去咗station 有實物，仲有豹隻1/6 雕像，幾𠹌高質，pk Chan 快啲出85

85咪出左 2年先派到啦

屌，爭氣的啦仆街

不過maxnut 都屎忽鬼夠膽收full pay,但行過幾間問都話信得過，咩料

原來出咗係咁解，我屌

睇黎佢好憎marvel

想請教一下hottoys 1:6既ironman7格納庫係咪只係出過兩款?

笑死
不過隻Jackhammer真係唔夠還原又低可動

有出2款咩？

呢個動漫 閪慎都見過

之前掃晒RB雷神嗰個咪又係佢

咁嘅時勢佢蝕撚死未

雷神都掃？

嗰陣好炒得㗎

Rerun 仆哂街

個時未rerun 3000都有人接

我記得嗰陣有巴打影咗佢買咗成座山嘅雷神

點解呢啲人唔仆街死？

蝕撚死佢

諗多左 睇落早幾水賺到FATFAT 後黎蝕極都係賺緊錢

好多人$3000收？

Cm deluxe 同1/4 mark3 deluxe派到幾號 想快d拎貨 賣哂4隻1/4im

師兄放幾多

點解賣呀

賣1/6算 無位

玩1/6

又係既土地問題

我相反 反而依排係想賣1/6入1/4

唔想炒價入1/4
等mk2

得一隻既話 我情願唔買 省返算 擺出黎都唔好睇

之前想入Mark 3 但係睇完d開箱片同實物又好比馬馬地咁

Mark3不了

我都係等mk2

我入完42 想入埋mk3
但見開箱評價好似一般

想後追cody 個頭雕好靚

我本身放到咁高既位都係最多放兩隻
我唔信佢之後唔再出

我都係 見好多人話有其他1/4 im
3仔相比起就差左

如果本身無1/4 im
3仔又唔錯選擇

又擺得幾型

係咪46本身身長腳短？睇落好似有啲怪

罰企黎講算有啲野睇下

重要唔洗追dx版都得

mk3有代表性

代表又點 手粒導彈都可以錯

比例都fail

Qs009打後隻隻都有問題
就算高質如qs013
塊面都要削左忽

電影公司比錯圖 改野又要批過

講錯 係qs009開始

想問下清們點拎hb走

正啊

用手？

車仔

好hurt

個包裝有冇手抽
冇我拎車仔算

唔洗諗 一定係車仔

手抽肯定斷

搵左架車仔了
SB 會唔會有埋索帶

戴帽嗰個

想收番張85單
到底戰損定唔戰損好
正常版係咪無手套

收哂2隻

正常收哂2隻

夾三巨，pepper要無損
自己擺，夾BD thanos，要戰損版

Thx

爽皮轉手賺幾千

爽皮

又開飯

班友日日mon到實 抵佢地有飯開

我仲想要iron patriot
同埋rescue
邊有咁多位同錢 想知邊隻版有手套 一物多用

2隻版都有

我想放隻正常版訂單 追返Mark50

正常人都冇可能成日咁MON住
平時想收野 放工得閒睇下已經比人收左

咁先死得快

度氣一過咗真係涼哂，最近反而係係800usd 同maxnut 帶返起iron man,cls公司

我就係早2星期比呢到d 巴打叫我去th買markL
而家入左坑
巴打係咪原價放單

今日行過TH見到冇晒50

唔怪得嘈咁大鑊，依家大陸仔陸贖收咗假嘢，哩條片個YouTuber 大屌toysbeat 同soosootoys 賣流嘢搞臭自己朵，強國啲淘店都煩緊俾比班客嘈退貨

老實講。km001 個咀可再好啲，加油啊

Sideshow出片介紹angry girl

想佢出白馬look多啲

白馬LOOK靚過呢個好多

佢可唔可以淨出白馬look
出尼款一陣人人都唔訂但白馬裝 之後侯活見到1.0銷情唔好又唔會肯出2.0

白色型好鬼多 成team 女入面最型係佢個look

但係咁樣可以賺兩浸錢

出白衫先 好賣再考慮之後倒返轉出黑衫做限定 咁就係最好

今集阿嘉講hulkbuster deluxe講得好仔細，真心佩服

最後仲講埋__ __訴求，缺一不可

彈多過讚 可想而知隻hb出得幾垃圾

有冇圖 ？

只可以前後郁 真心覺得塞隻43入去係冇意思 半身都夠做

阿嘉講野真係好detail又有內容
雖然都會屌有咩失望位,
但佢都講得出點解hot toys點解做呢個設計!
唔係鳩屌, 好持平

MAXNUT STUDIO REAL VS FAKE HEAD HEADSCULPT (Soosootoys steal version)

另一條開箱片是1月時介紹假MAXNUT KM001 KM002

之前有個YouTuber MRC Collections&Adventures 用咗Toys Beat嘅MAXNUT假貨 ,在toys beat 購入 @soosootoys 及@梁成瑞（此人已幫我們過去做了超過十個頭雕細節，全都留了原模做假貨，也會去做假包裝欺騙顧客)
MRC 也很用心用這假貨拍了一段不錯的unboxing review , 後來我們與Mrc 聯繫，對方承諾會作出更正及幫助重拍video ，同時我們亦有證據梁成瑞做的頭雕會伙同soosootoys 自行生產，我們已把幕後生產及銷售的人相關人事查出（pt plus usd800 Tony $2xx ,包成功老翻限量版證書一張，就是他們精心傑作）

Soosootoys老闆是香港人，利用港人身份從國外買入多個artist custom make 頭雕大量複製及生產，已有多個同行受到損失，亦會向國外3D artist 騙取細節較差的昨品打印，然後找住在深圳寶安沙井的泥雕師 @梁成瑞 做出餘下細節，自行生產銷售而不付分毫，Nut Pizs已在去年被騙取多個作品，其中一個是hero lawyer @梁成瑞

而toysbeat and TNS Figures就是soosootoys 主要合作商家，tns figures 專門代理他們的山寨貨，幕後是同一集團，已有大量行家中獎，包括nutpizs 去年被soosootoys 騙取3D文件以生產hero lawyer

#fakes #soosootoys #梁成瑞 #toysbeat #tnsfigures #steal #thief

因為佢撐垃圾 Tiny微影賣車仔，一間藍到發黑撐警既舖頭

口號呢d一兩句係人都識講
我德呢d中二撚一講到錢咪又係含到雪雪聲

等HT出1/4 85DX

微影作為本地品牌黎講唔差嘅
不過藍就唔會再幫襯

呢個老友之前賣無盒5380
依家收翻個盒😂賣多200

呢隻係高質既
不過唔all like佢收盒扮長期入盒
同埋5500依家算高價 4800到就值

不過有方法睇到佢有冇長期display ge
因為依隻野好易check

4800難啲 佢主打接近全新
5500 我都有啲心動想入多隻

下唔差
出名qc差製作又唔認真喎
最新架黨鐵得半卡車
加上抄人野，老闆又小器

同埋呢條友係藍到嘔 不了

不予置評 收盒仲要打長期在盒 有心呃人既 幾平幾抵都唔會比佢賺 古古惑惑

不過依隻要收全新都好難
好在依到無咩巴打想收

呢隻有sad又咁貴 有全新都唔敢收 二手有得check

二手睇你介唔介意佢啲痕跡啦

除左WM
仲有咩野？

Stan lee 50配件包 快銀 關愛座 two face

Stan Lee點解仲有咁多

應該係無人買先擺咁耐

曾經隻野炒到$2XXX

見過+1000

去苦主谷，就一清二楚
唔好再比樣板呃喇

曾經最高上過3000
啱出個陣，我都2千幾徵過，但冇人放

Thanos endgame派到幾多號，好似無哂消息咁

依家炒風已玩完
起碼Endgame哩一水後追都唔洗食炒
分分鐘仲有得平

原來係藍？ 但係佢有賣五大訴求時牌！？

係3千幾

偽黃仲可恥

出咁撚多狗車一睇都知藍定黃

微影老世係入撐警gp架

幾時派新野呀

味派左sw

得marvel 單

我都係 下隻最快係thanos 跟著唔知佢點派了

係唔係得我一個覺得唐膠Venom幾正

我係等緊派大媽

今日又上去擺低$1000訂miles同gwen
除非出日本蘿 唔係唔訂哩個系列

Sideshow推番女武神D片
係咪有希望開訂

飛馬

好彩果陣禁左兩套 放哂 朋友仲叫我留

後追
希望唔洗加好多

想追hb

派嗰時原價收

個陣+猩紅 拿去換左原色46

訂個期真係個個搶
等到派貨又靜左

收左單 等緊

之前因為joker 炒上6000 ，原本4千頭

岩岩去咗拎貨，要call車先搞得掂

市道唔好千奇唔好食炒入HB,隻HB又出得咁差,等原價先好入

緊係要call車啦，抬hifi咁抬

有冇帶手推車
定係手推車都搞唔掂

唔call車我先覺得唔正常

本來帶咗個車仔但望到實物果斷call車算

我有
等睇到時大貨質素決定放唔放

我就咁抽住去坐小巴

服左你

我本來都係手推車 但架車太細 狂翻車
最後手捧去等uber

我手推車都冇就沖左上去拎

Sparta

仲要拎多隻cap ma

我諗住叫車要比多百幾不如坐小巴

舊野其實幾重?
我記得拎20公斤啞鈴返屋企都想死

10kg
個盒太大 好難長捧

12kg到

唔會而家先出番黑色女武神咁痴線呀

有iMac 27” 咁上下

終於拎左 重到hihi

洗唔洗咁多油濕器

屋企真係好濕

住將軍澳

青衣

痴線1:6 ironman完全比下去

幅圖我望一望隻HB 0.1秒就望咗去嗰幾盒吸濕

一格一個差唔多喇

我都係今日拎
拎到好痛苦

1/4 boba fett 同darth vader依家咩價位

佩服師兄

sor 唔記得不推文

應該會揸車去拎😂

Dv 應該2千中至三千頭 boba我今日fb見到3800全新

Boba原來咁貴 我以為死貨嚟

之前隻boba擺左喺rb幾日

屌 我都係 一盒用一個星期都無就收皮

拆左啲海綿啦

拆左就無得(開CHECK件 黑膠全齊)

好似唔只幾日，分分鐘有幾個禮拜

th好似仲有

真? 原價幾錢? 如果係我9衝

已經年計啦

Rb無記錯係今年咋
上兩個月

咁可能rb個隻畀 放3800個條友買鬼咗

一格一個正常啦
香港咁濕

上個月立下眼好似有
唔sure有冇睇錯
不過去睇下無妨

th我曾經都想買 耐到唔記得幾時

靚到。。。。

個隻雕？

試下問下staff，可能佢地只係見無人買收左入倉

實物ok嘅

未，今日仲喺度
係個盒殘少少

你地又許願成功
有人放qs001

抵啦屌 有埋袋 8500

想收隻QS001但又驚冇位有冇ching知連埋地台幾高到？

47cm，你預50cm啦

咁高咁我入管家set算 依家好似炒到4千頭

岩岩度完
彎腳企都要49
唔好預50

Sorry，你啱，唔記得咗自己無擺地台

Ching 你bane同管家set收左幾多？

Mms236其實真係好抵玩 一套滿足晒三個願望
又唔會好似其他TDK嘢咁炒到傻
Alfred個頭近影都真人一樣
當年HT真係極級高質

佢當年原價幾多？

講錢傷感情

Cls bane原價1200炒到24k左右 dx11炒1倍

入過DX版 覺得MK3隻好普通 好快就賣番出去
第一隻1/4有D失望 等佢出MARK 567/46 再諗諗

真係出得太多隻 依加望返mark 3造形上係經典 但係未到靚 一對比起42 43 即刻失色曬

實物真係咁差咩

我覺得擺呢個pose應該會唔錯

我見大部分人都係彈多過讚

睇價錢

唔戰損個價係抵玩

兩隻都有

得隻海星同啲手形

正常版點會無手套

出到去實賣哂

你要計埋普版單依家係蝕價放

現場好多廢老

TH有一箱MK6 sp，唔知會否陣間開箱

唔撚係掛

你講完班炒狗
已經企曬係門口 聚集

完

幾時有mark5呀

咁又係 下下突擊

勁 又開飯

又幫猴活接貨

依隻有水位嘛 燈wm都無人要

請繼續買
好快原價減200

有47不了

46CCA賣晒

經過買到隻尾2

老人多謝HT

這些機會真係無可能屬於我
住新界，飛都飛唔切出去就俾人買曬

又有

頭先去完th，得wm4同qs，金錢豹都賣哂了

Lm等block

希望大家集體唔食炒好似$400 thanos咁

都幾難 就算炒價十蚊都一樣有人排
香港太多賤人

動漫，Endgame,FFH果堆應該都死哂

班炒狗仲以前係一年前
TONY都死咗, 熱潮只會減
佢哋繼續買等蟹
到時原價減400我會考慮下

46cca又有返
可能好似50咁大貨呢
擺番成個月喺度比人買就得，買極都有咪等d撚樣炒佢老母閪

400蚊先會考慮

Rerun 46不遠

唉, 好想整個list 列晒班撚樣
動漫又會見到班炒狗

仲要撞正肺炎經濟差

Re得47都預左re埋46
同一個模，唔同上色，冇理由唔出埋

rerun46即刻棄47，46配色同地台吸引過47同空心頭好多

GG fans對47情有獨鍾

真，我都係為GG先訂

見到好多炒狗狗咬狗
一批人放46CCA 之後同一隻炒狗壓低價
人地開價2900 佢壓到2600
轉過頭又放番2800 2900出去

要助養垃圾不了

Sam哥放 $2900

抄低啲名先一隻46cca又出晒黎

其實住九龍都未必夠炒狗快最好就做對面7-11

就算住九龍，唔係住油尖旺都唔會買得切

其實點解可以咁快收到風

可能員工報料
員工話買曬姐係過幾日有

47配件好玩過46好多

From Facebook

帶住口罩認唔到班炒狗

原來咁多人鐘意ca46

批牛肉好平？

炒牛肉？

緊係雙入好彩果時re47 果斷請左半日假訂 如果唔係等放假去訂已經截左訂

有無人有rb20盒黃臂條撚屌張相？可以pin佢做ht之星

戴帽嗰個阿叔認得

分錢開飯

個阿叔化灰都認得

我留錢追hb算

全部都好似發育不良抵比飯佢開

堆cca46好似係新做,有冇第一水ching分享下

成班乞兒等住幾舊水開飯

我個隻花面 花手 腳有塊野甩左

咁係新做我個隻2018

rerun +大貨

胡迪腳板底.gif

我就係雙入情況下比較
兩隻都好值得擁有

47同模

係就整到50咁海量
等班炒狗蟹下

4800徵唔徵到hb

巴打係咪你之前話想要我張85單？Sor 尋日冇上連登 我個張4月25號 自己單黎 照放原價 你睇下有冇興趣 有既留tg傾 我唔急放 所以唔想蝕放 出面可能會平d 你考慮下

猴活又成功撚狗一隻cca46搞到滿城風雨

特登收左 homemade & homecoming gg
等mk47出現貨就收埋

係就好, 好憎吸血虫抄狗

lm被人屌蟲

聽日SW DAYS會唔會開訂

好期待

又唔係原祖46班炒狗等蝕

重制dx07

Homemade 1.0同homecoming gg後追太貴
比呢到巴打屌醒左
玩具姐唔使咁
訂左1/6 homemade 無人機同1/4 deluxe gg
可惜在無人機無頭雕同頭套
睇吓有冇機會收到算

點解要拎住呢個頭

自已去rb 買，令到班狗長hold 都好，
利申，一出時+150 收咗

ffm gg囉

等隻1/4算，我個人最鍾意homecoming suit
FFM GG後追都叫緊$1900又少玩
果時20樓原價入1/4仲開心，又多野玩
因為真係好鍾意

一陣跌落地就

如果有位擺
Dx版gg真心高質

而家仲有冇endgame女權cosbaby賣
rb sb logon 都好似唔見有貨返

你搵我牙？

見mk6個戰損頭放係到冇用過就用下

我跌到個發光頭變左戰損

早兩日有

我跌完同無跌一樣

邊間有

rb 細個set

好彩rerun mk47
呢家多左個空心頭花多次都唔怕

我以為講緊movie promote果隻homecoming suit
FFM呢隻我都有訂
頭雕靚唔靚就

FFH先岩，自

空心頭其實好唔穩陣 小心啲

希望今日佢地夠錢食飯

我想指新出正常size個d

都有呀

pepper 紅巫 奧哥耶

即係其他冇返貨想一次過買

咁應該唔齊

對yeezy黑撚到臭
佢幾時先賺到錢買對新

LIHKG HOT TOYS 【等飯開人士名單】

1) 頭號人物: Everywhere哥
簡單介紹: 雷神又見到你, 閪慎又見到你, RB又見到你, Switch又見到你, 果然係Hottoys忠實Fan屎 而且根據巴打講, 佢專請老人家排隊. 如果係事實, 咁大家一齊起20樓排到成隻狗咁要多謝佢啦

圖片由連登巴打火焰旋風提供

(名單會陸續更新, 歡迎大家提供)

整唔整落去好

可能要等下一個10年嘅Marvel熱潮

黎黎去去味個幾個大炒,你又去訂開野都基本都知係邊個,又食正今日去搶AJ5肥過肥豬

HB 唔通你覺得係幾年前整多左留到依定先賣?

我$2500入
琴日想放左佢 換隻mk50 / mk45 / cca46
影相個陣玩玩下 望望下個頭 好唔捨得賣
不過原來原價淨係$1330

咁好心機打咁大篇野唔置頂唔得
開飯

不要分那麼細 全部都係中國整
一樣

紙皮盒分別,同特別板有機會多過ss貼紙係右上角

好多新加入嘅等飯開

白撚痴問題！！！！鍾意得重會諗幾多錢咩屌你老母！！！

fat fat

唔該曬各位師兄解答 依架出去交收先

臭帽哥係咪HENRY

[member]邊個??? 係唔係好撚高同有條女果個?/member]

我覺得後追係有代價，但有新訂新好過
又原價，到貨果時又開心d
有時諗，咁就炒貴一倍，真係好賺

邊個拍架？怕唔小心幫左kol100賺click rate

LIHKG HOT TOYS 【等飯開人士名單】

頭號人物:
Everywhere哥
簡單介紹: 雷神又見到你, 閪慎又見到你, RB又見到你, Switch又見到你, 果然係Hottoys忠實Fan屎 而且根據巴打講, 佢專請老人家排隊. 如果係事實, 咁大家一齊起20樓排到成隻狗咁要多謝佢啦

圖片由連登巴打火焰旋風提供

RB CCA 46 等飯開人士:

From Facebook

From Facebook
Eric Loo (都係唔貼佢個樣了)

From Facebook
Rose Wong

From Facebook
Sam Lee

From Facebook
Kave Chan

引用Facebook巴打講法:
一齊去排低個價，越排越低先好玩

(名單會陸續更新, 歡迎大家提供)

屌 以前套衫仲靚過依家個d
你話死唔死 heatoys

師兄有好多料

戴眼鏡著住sprite衫條炒狗成日見到佢

LIHKG HOT TOYS 【等飯開人士名單】

頭號人物:

臭帽哥
簡單介紹: 佢高傲，但係宅心仁厚；佢低調，但係受萬婆景仰；佢可以將Hottoys畀人嘅火炒得出神入化，做出堪稱火之藝術嘅廿樓排隊！究竟佢係神仙嘅化身，定抑或地獄嚟嘅使者？無人知，但係有一樣嘢可以肯定嘅，每個人都會畀一個稱號佢－臭帽！

圖片由連登巴打圍她G奶提供

Everywhere哥
簡單介紹: 雷神又見到你, 閪慎又見到你, RB又見到你, Switch又見到你, 果然係Hottoys忠實Fan屎 而且根據巴打講, 佢專請老人家排隊. 如果係事實, 咁大家一齊起20樓排到成隻狗咁要多謝佢啦

圖片由連登巴打火焰旋風提供

RB CCA 46 等飯開人士:

From Facebook

From Facebook
Eric Loo (都係唔貼佢個樣了)

From Facebook
Rose Wong

From Facebook
Sam Lee

From Facebook
Kave Chan

引用Facebook巴打講法:
一齊去排低個價，越排越低先好玩

(名單會陸續更新, 歡迎大家提供)

成日比人放上嚟

之前見同期得cm valkyrie shuri有正常size，以為其他唔出就買左迷你set，點知佢依家出返正常size

重有灰衫臭汗佬呢

死廢老

係喎屌手持成推身份證副本仆街之前訂thanos bd同佢同一架liftfeel到佢個人好撚dirty

佢係咪永遠同一件衫

已經係原價 都唔買 你都唔係好鍾意 咁買黎做咩 不如捐左佢啦筆錢

果次係排緊咩?

見到都覺得好污糟

番工制服

我就唔妒忌炒神既
佢地全部都係人生贏家 商業奇才 我就好想學佢地營商模式 同分享佢地靚相比我模拜
希望佢地唔好以為佢地有錢搵我冇出於妒忌心追擊
希望各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

LIHKG HOT TOYS 【商業成功人士名單】

商業成功人士:

Sprite哥
簡單介紹: 對Hottoys好專一，就好似佢對佢嘅衣著一樣。

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴打全GAME唯一好人提供

臭帽哥
簡單介紹: 佢高傲，但係宅心仁厚；佢低調，但係受萬婆景仰；佢可以將Hottoys畀人嘅火炒得出神入化，做出堪稱火之藝術嘅廿樓排隊！究竟佢係神仙嘅化身，定抑或地獄嚟嘅使者？無人知，但係有一樣嘢可以肯定嘅，每個人都會畀一個稱號佢－臭帽！

圖片由連登巴打圍她G奶提供

Everywhere哥
簡單介紹: 雷神又見到你, 閪慎又見到你, RB又見到你, Switch又見到你, 果然係Hottoys忠實Fan屎 而且根據巴打講, 佢專請老人家排隊. 如果係事實, 咁大家一齊起20樓排到成隻狗咁要多謝佢啦

圖片由連登巴打火焰旋風提供

RB CCA 46 商業成功人士:

From Facebook

From Facebook
Eric Loo (都係唔貼佢個樣了)

From Facebook
Rose Wong

From Facebook
Sam Lee

From Facebook
Kave Chan

引用Facebook巴打講法:
一齊去排低個價，越排越低先好玩

(名單會陸續更新, 歡迎大家提供)

整咗

炒上炒嘅要唔要

btw Sprite哥嗰張唔係我貼㗎

建議每個post 置頂

啲錢唔係佢搵仲邊個搵呀咁醒 係值得崇拜既

everywhere 哥幫到好多老人脫貧
聖人黎

啱呀, 影低班仆街炒狗大頭相最好, 每個Post再置頂, 屌佢老母

可唔可以重出原色46

多得佢地 想買都買唔到:(
想買一盒自己玩都咁難

清哂啲cca貨
過幾日rerun隻原色46

LIHKG HOT TOYS 【商業成功人士名單】

商業成功人士:

Sprite哥
簡單介紹: 對Hottoys好專一，就好似佢對佢嘅衣著一樣。（sor原來Switch都搞埋...)

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴火焰旋風提供

圖片由連登巴打全GAME唯一好人提供

臭帽哥
簡單介紹: 佢高傲，但係宅心仁厚；佢低調，但係受萬婆景仰；佢可以將Hottoys畀人嘅火炒得出神入化，做出堪稱火之藝術嘅廿樓排隊！究竟佢係神仙嘅化身，定抑或地獄嚟嘅使者？無人知，但係有一樣嘢可以肯定嘅，每個人都會畀一個稱號佢－臭帽！

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴打圍她G奶提供

Everywhere哥
簡單介紹: 雷神又見到你, 閪慎又見到你, RB又見到你, Switch又見到你, 果然係Hottoys忠實Fan屎 而且根據巴打講, 佢專請老人家排隊. 如果係事實, 咁大家一齊起20樓排到成隻狗咁要多謝佢啦
佢成功幫好多老人家脫貧, 人稱香港聖人

圖片由連登巴打火焰旋風提供

RB CCA 46 商業成功人士:

From Facebook

From Facebook
Eric Loo (都係唔貼佢個樣了)

From Facebook
Rose Wong

From Facebook
Sam Lee

From Facebook
Kave Chan

引用Facebook巴打講法:
一齊去排低個價，越排越低先好玩

(名單會陸續更新, 歡迎大家提供)

改了 sor巴打

對ht 就好似對sprite咁專一

-3-‘’

雪碧哥我偶像

聽日星戰日
到底老闆會出咩

大陸kol 紙箱人開箱

5月2已過
猴活係咪想留番出年

動漫節

今年可能想去都無

everywhere哥好似係手持廿盒黃臂嗰個

我仲搵緊佢雷神張相

依家整先

LIHKG HOT TOYS 【商業成功人士名單】

商業成功人士:

Everywhere哥
簡單介紹: 雷神又見到你, 閪慎又見到你, RB又見到你, Switch又見到你, 果然係Hottoys忠實Fan屎 而且根據巴打講, 佢專請老人家排隊. 如果係事實, 咁大家一齊起20樓排到成隻狗咁要多謝佢啦
佢成功幫好多老人家脫貧, 人稱香港聖人

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴打火焰旋風提供

Sprite哥
簡單介紹: 對Hottoys好專一，就好似佢對佢嘅衣著一樣。（sor原來Switch都搞埋...)

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴火焰旋風提供

圖片由連登巴打全GAME唯一好人提供

臭帽哥
簡單介紹: 佢高傲，但係宅心仁厚；佢低調，但係受萬婆景仰；佢可以將Hottoys畀人嘅火炒得出神入化，做出堪稱火之藝術嘅廿樓排隊！究竟佢係神仙嘅化身，定抑或地獄嚟嘅使者？無人知，但係有一樣嘢可以肯定嘅，每個人都會畀一個稱號佢－臭帽！

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴打圍她G奶提供

RB CCA 46 商業成功人士:

From Facebook

From Facebook
Eric Loo (都係唔貼佢個樣了)

From Facebook
Rose Wong

From Facebook
Sam Lee

From Facebook
Kave Chan

引用Facebook巴打講法:
一齊去排低個價，越排越低先好玩

(名單會陸續更新, 歡迎大家提供)

如果大貨咁樣，都無問題收貨啦

咁樣睇又幾靚下
係咪1/10果隻?

無知一問
經期隊長有無出現iron gg既摺痕問題？
隻料好似樣

淨係知條腰唔會，因為無可動

今日啲46CCA仲去哂呢間閪鋪呀
賣緊$4200一隻！！！

呢隻濕鳩鋪仔, 中過1次伏就唔想去, 果時訂左隻cosbaby spider ham, 貴$20-40都算, 到有大貨都未派, 到派果時RB都冇哂, 想借D意唔俾貨, 想退訂啦, 話訂只可以用返係佢鋪頭, 屌左一陣先可以俾貨我,講到咩咁, 又話呢樣果樣先俾到貨我, 個staff開電話show俾我睇果時一unlock仲要係睇緊AV

呢啲舖有冇人幫襯嫁

好似專鋸遊客

每次行過都諗點交租呀

FATFAT 炒HT冇窮人

$388，我當豪比佢，但官圖真係靚d

唔比貨，唔比退訂，已經可以搵海關

強烈要求RDJ巴下次開PO要貼哂呢堆炒狗係頭

每幾頁都可以貼一次

每個post都置頂

依到啲炒狗巴打都有連fb
支持

一世都唔會同呢d垃圾舖買野

呢個Tony cheung又係日日見到

呢D鳩鋪都係水遊客買架姐 我上網買平咁多 做咩要幫襯你

真係要幾die hard fan先會炒價入呢隻
47又rerun左，配件完勝
配色又同85撞，個85個設計夾個配色靚好多

一隻縮水46 但個頭寫限定個個就狗衝炒嫁啦

啱呀
原價都未必買
留錢黎緊岀既野好過

間仆街話我自己唔去拎貨過左時間當棄訂，屌到佢仆街先俾貨，以後唔幫襯佢地

岩，試過行皆旺
見到有遊客想買mark5，我都叫佢唔好係到買
成9000蚊

LIHKG HOT TOYS 【商業成功人士名單】

商業成功人士:

旺角皆X一間成功鋪頭(由連登巴打黎姿肉露提供)

今日啲46CCA仲去哂呢間閪鋪呀
賣緊$4200一隻！！！

圖片由連登巴打黎姿肉露提供

圖片由連登巴打黎姿肉露提供

Everywhere哥
簡單介紹: 雷神又見到你, 閪慎又見到你, RB又見到你, Switch又見到你, 果然係Hottoys忠實Fan屎 而且根據巴打講, 佢專請老人家排隊. 如果係事實, 咁大家一齊起20樓排到成隻狗咁要多謝佢啦
佢成功幫好多老人家脫貧, 人稱香港聖人

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴打火焰旋風提供

Sprite哥
簡單介紹: 對Hottoys好專一，就好似佢對佢嘅衣著一樣。（sor原來Switch都搞埋...)

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴火焰旋風提供

圖片由連登巴打全GAME唯一好人提供

臭帽哥
簡單介紹: 佢高傲，但係宅心仁厚；佢低調，但係受萬婆景仰；佢可以將Hottoys畀人嘅火炒得出神入化，做出堪稱火之藝術嘅廿樓排隊！究竟佢係神仙嘅化身，定抑或地獄嚟嘅使者？無人知，但係有一樣嘢可以肯定嘅，每個人都會畀一個稱號佢－臭帽！

圖片由連登巴打圍她G奶提供

圖片由連登巴打圍她G奶提供

RB CCA 46 商業成功人士:

From Facebook

From Facebook
Tony Cheung

From Facebook
Eric Loo (都係唔貼佢個樣了)

From Facebook
Rose Wong

From Facebook
Sam Lee

From Facebook
Kave Chan

引用Facebook巴打講法:
一齊去排低個價，越排越低先好玩

(名單會陸續更新, 歡迎大家提供)

更新了

放fb 人型蜈蚣

quote夠未
碌左好耐

大家麻煩高抬貴手
停止製造金剛棒

好長咩, 我用MOUSE都係碌幾下

間鋪係邊? 真心想睇下佢儲左幾多貨係到

#779 POST有巴打補左地址

你估依到啲人個個拎隻mouse出街？

本身都唔去果到行
依家知道左,得閒去參觀下先

我都有用APP
太長都會自動摺埋架WO

犀利

許願徵到4800hb單

試下開個app出黎
睇吓樓上啲野有冇摺埋

ca46對上個次似真玩家比較多

上次都好多阿嬸/一家幾口

真心有，不過要過幾個post先會摺埋

我嗰fd毒撚到我仆街係咁吹奏

等原價單

隻野大到仆街

Tg ed

有原價都想入隻

睇派多轉咩水位

換左彈簧手真係好正

冇近視唔得炒狗

好痴線 係咁binc

今日實係有staff放風啦
咁撚多老人家

求你下個POST要置頂炒狗

$2000二手1/4 boba fett衝唔衝好

Q巴下個post入黎放個最update既

唔該晒post主幫我置頂

係咁要揾個最新既出黎置頂好攰

可以啊

辛苦晒巴打今日之內應該都唔更新住
如果有新資料就當日一次過更新

下本身可動咁樣係咪已經係極限

洗乜停好野唔好俾佢停

好撚正
一入黎見到哂整合，仲要做得好好
唔支持炒風
屌佢地老母

咁又係, 雖然做法唔完美, 但可接受

thanks

推呀, 打擊炒狗
你我有責

唔係打擊炒狗, 係學習成功人士同貼堂

衝得啦

諗好收到之後追啲乜未

應該未極限 但我一個人玩好難扭隻腳 太重

整櫃

就咁睇張圖好似極限左
向前踢個幅度唔夠向後踢大 所以咁樣已經⋯

擇晒名貼堂人士

1/6

我本身都想追
但睇完阿嘉開箱，又冷靜返

爆左櫃仲有好多張單

仲整多隻cca 46

即使可動咁差 7千幾我都覺得值

玩爆甲都回曬本
未計本身裡面隻43色水 靚過有曬四肢個隻43

好快變金剛棒
再落去可能要SAVE去GOOGLE DOCUMENT 放番條LINK出黎
不過一個成功既玩具交易師係要祟拜
香港之光黎 制造就業空缺照顧老人家三餐

你放落去就無人睇架啦變左好似頭POST個D Q&A咁

岩岩開左mark7 一開發泡膠盒見到主體果種震撼 係開mark50果時比唔到
mark7隻色同機械感真係好正
搞到好想入多隻 一隻變身一隻未變身

入啦

破產喇4月中入mark50 今日入mark7同ds
仲要我連櫃都仲未買

我都係 睇完阿嘉講完團火即刻無左

好睇唔好食

其實入多隻冇乜用個pod mode真係得個望字

DS入左幾錢

咁又係 點擺都係得一個姿勢
咁又可以慳返幾千

本身都想追cca46
比女朋友見到同原色46做對比
寧願叫我入原色好過

女朋友咁好
唔會話都一樣買咁多隻做乜

46ca係唔靚

都會講，但我無理

係，比佢屌醒左

mk50好似無圓貼？

HB好野黎
大家值得擁有
擺隻鎮宅一流

無圓貼 有啡盒

上下開盒果D冇圓貼 開頂果面再抽出黎就有圓貼

咁樣想收全新既話就要收啡盒未開
thx

真係正

套戲又冇出過真係冇乜投入感
收張47單夠曬啦

65cm到

有平民首日，不過唔知等幾耐先有

有曬套架罉，應該好快出到貨

大家有無印象mark 7 有咩QC問題出過？
想知玩個時有咩要注意

個春袋架=on9
利串：跌過幾次

Howard點都會出隻1/4 Ironman 做下勢
Mk2?46?

多謝提醒

2先啦應該 如果要照番次前個順序 就應該到46

膊頭塊導彈甲小心啲插，吉爛左嚿軟膠就以後插唔實
腰同胸中間好易刮花

隻色係整得靚

心大心細要唔要埋43

Victory and death
星戰日快樂

推呀推
炒狗死全家

腳腕個 joint 上得太實用力扭可能會斷

May the 4th
唔知有咩出

點都mark2 先架啦

平民首日係幾號？太耐已經唔記得，我個張17號。

即係腳踝最好唔扭？

13號

Padme

個辦正

1200就知

到時anakin又炒高d了

出padme有啲趕客

自組另一個body襯thor用

其實隻野越重
腳眼位就最易斷
（人都會咁啦）
所以最好唔好扭咁多同落腳架

個辦點都稱唔上正掛

頂 見到有EG thanos平過原價 果陣高追左好L sad...

Ep5 40週年

集氣
Bespin Luke!

Boba

Boba fett

又玩懷舊盒

似限量現貨

之前睇完mando幾鍾意佢類甲，有諗過追返隻boba，但新依隻隻色唔靚

個包裝好復古

Ep5 Vader

Dv

Vader

vader and luke

咁先正
等如你儲3.75都唔捨得打開佢個包裝

Luke呢

連star wars都re run

依隻正 睇下隻色水先

感謝候活大佬

唔洗高追Vader 了

孩之寶盒

老實講都幾特別嘅

正學孩仔玩vintage

Luke

出埋斷手luke就正

猴活好似咁樣rerun mk5/6好嗎？唔介意呢種復古包裝

更多珍藏人偶像陸續公佈

Rerun Vader

仲諗住等ep6 宜家照衝左先了

個盒

又買好似有啲on9 但又有啲想要

訂DV

《帝國反擊戰40 周年系列》黑武士 1:6比例珍藏人偶

【Hot Toys《帝國反擊戰40 周年系列》 呈現星戰迷最喜愛的經典角色】
《星球大戰：帝國反擊戰》電影上映至今，不知不覺星戰原力已陪伴我們40年！ Hot Toys為慶祝《帝國反擊戰》上映40周年的重要時刻，鐵定於今天5月4日的星戰日推出 《帝國反擊戰40 周年系列》的黑武士 1:6比例珍藏人偶，願原力與你同在！更多《帝國反擊戰40 周年系列》珍藏人偶將陸續公佈，敬請期待！

預訂價（另備有會員折扣優惠）：
HK$1,730

預訂詳情:
Toy Hunters 及Secret Base會員可於指定的會員優先預訂日於Hot Toys Secret Base 預訂:
-5月4日 (星期一): 所有Toy Hunters、Secret Base及Hot Toys Collector Council 會員
-5月5日 (星期二) 起: 公開預訂

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

老老寶寶呢d更加有收藏價值，唔洗打開就睇到入面件玩具

願原力與你同在！更多《帝國反擊戰40 周年系列》珍藏人偶將陸續公佈，敬請期待！

不過要整嘅話可唔可以整咗solo先等左好鬼耐

更多《帝國反擊戰40 周年系列》珍藏人偶將陸續公佈，敬請期待！

想訂黑武士

依個包裝會唔搭得開盒

Marvel唔同star wars
未有得復古住

Rerun埋 luke solo trooper 就完夢

我應該買好鐘意依隻顏色

收多隻

我驚佢復古出膠版

重點唔係陳生親生仔

快啲訂
你唔訂我又tg你

睇個款猴活真係邊隻炒得貴就re邊隻

想訂哂兩隻

放工應該都係會走咗去俾錢

唔知訂唔訂好隻色好似有啲怪？

本身有ep5 dv都想買返隻返嚟擺

就係咁先正
孩仔vintage包裝好多人會雙入
一隻用嚟儲起一隻拆開

boba反而想要原色多d

想訂，但幾時先可以解決爆皮問題

Han, Luke, lando
可以repack埋leia

訂boba only？

vader齋換個盒真係說服唔到自己

如果個頭有返少少戰損就好，依家睇落太鮮色

冇VADER表示應該會去訂VADER
BOBA反而覺得隻色怪怪地

你岩 多謝你啟發左我 兩隻都唔訂了

如果本身冇ep5一定衝啦

縮得咁快

新post

就係冇，所以陣間衝出去訂
早幾日見到開盒check都3千幾
好彩忍住手

得ep4, 但又想等ep6

訂完呢隻下年再訂ep3

無位啦
張quiqon都準備緊放睇埋大貨先再決定

琴日先有人放二手2999

呢隻應該會用包書膠display，出ep6先拎出黎玩

不過呢隻vintage色其實跟唔足

其實ep4同ep5分別大唔大
唔計個地台

個頭好怪
隻野太乾淨

大

你講完呢句 尻縮一縮

預訂價1780 姐係直接落1780全數訂？

訂訂訂

Ep4個頭啞色d，同道袍著喺肩甲外面，而ep5就道袍著肩甲入面

都幾大，啱啱都搵緊對比，dv諗住淨係入一隻，睇緊入邊隻好

必經階段咁

反正佢40周年系列會繼續出

忍到手咪ep6 / ep3

下隻solo 同luke pls

隻ep5我擺左年半
岩岩拎上手睇 重未有爆皮 可能涯到今年嘅

999

1000